想講講IPX S R MAX 既相機新功能

首先睇到真係好驚 二手科技放上發布會

首先 佢個光圈係假的 只係一堆數字唔同***既真光圈變換 效果用法級數都差好遠

而本身個假既淺景深 就係運算出黎

簡單理解就即係成個背景都係用APP整濛

所以佢既假光圈意思只係濛D同冇咁濛既分別

既然係電子運算出黎既功能 一句講晒 唔係真景深 仲可以整到全黑就係一個好例子

但呢個功能今日先出好明顯係當大家狗咁撚

點解咁講???

因為依個咁既2手科技 2-5年前大部份好小小既智能手機都有

但人地仲可以玩埋重新揀對焦位 (當然IPHONE理論上都得 可惜佢冇做到)

唔係WOR 佢發報會D相真係影得好靚WOR

屌你 咁撚有錢請咁多人番黎 又擺拍又盛 隨手用咩機影都靚啦 唔通是但行過影張咩 咪傻啦 !!!

聰明人看破一切
蠢人付一萬蚊買二手科技

爆炸全是用家問題

班死忠係唔會聽得入耳，只會當係新科技

老實講 成日話***樣 轆7之後安全檢驗做到足

近一兩年到都冇點聽過***有咩安全問題

但耐唔耐反而IPHONE有咩事 就話用家問題 真係R晒頭

但個疊相技術係勁既 如果用落有預期效果的話

不過佢連發報會果幾張相睇落都一般般 係咪我眼問題

htc m8

Google hdr+ 條 formula 嚟

比小小面啦屌 話晒叫做新屎坑都廢事踩咁盡

咪又係Pixel個技術
究竟有乜嘢技術真係佢哋自己研發

話說APPLE最強的是二次創作

但係啲傻閪港女都係鳩衝去買
跟住話iPhone影相最靚

其實係本身港女影相靚

apple,幾時開始係研發路線？

你意思係APPLE所有野都係抄??

smart hdr呢

就係上邊講緊既疊相 其實唔係咩特別野

屌 洋人用火藥造火槍係咪炒中国人？

運算出黎有咩問題
AI 係皇道

等pixel3大炒iphonexs

直抄pixel既功能係zero shutter lag
(一開相機就狂影相,一路keep最近4張, 禁影相果下就簡最近果十幾張做hdr process)

smart hdr concept係抄hdr+
實際上做法有小小唔同，
有d人質疑可能無hdr+咁好

Google hdr+影好多張under expose既相
再用天文攝影技術去denoise

smart hdr 每張相exposure都唔同，denoise saturation好似用返粒isp做

即係smart hdr有機會一時清一時油畫, 仲係over saturation

佢地叫super hdr?
偷完人野自己改個名先

推推先

間間廠你google都搵到爆炸案例架啦

根本你用LI-ion既電就一定有風險

apple 一向做開呢啲野架啦

就好似連尼住咁？

話埋連登

發現支那狗

Exactly

無乜apple狗入黎護下個xs相機

佢依家用火槍技術做返火藥炮

無計 都冇新技術同科技 咪借用一下

之前班idog好串架喎
眼尾睇唔上andriod
點解抄andriod啊屌你老味

其實佢地乜撚野都唔識 唔好怪佢地
仲有人話希望升到去2000萬像影相靚D
聽到真係得淡笑

無idog敢入黎回你post證明左此點

神Post必推

當我撳部pixel出嚟 佢地就知原來世界好大

潛曬
都好多都如夢初醒發現Apple真係撚緊狗
跳咗船 上Android

無用架
佢地對眼都係會自動過慮 覺得iphone靚d

咁就冇計了

即係內置左p圖app?

同google玩AI玩計數
Apple班門弄斧

點解android pie要抄iPhone X手勢啊

apple 不嬲唔係賣最新科技
其他機有左咁耐唔見佢特別好賣？

其實較景深嗰個Google六月就plan咗
Android Police拆過Google Photos APK

根本成部機都係抄番黎
撞左function就話人抄佢

又係Apple發明
又贏

可以咁講 係E家手機界既人像模式一向都係咁既做法

的確係有助影靚相

但係功能上IPHONE落後緊人幾年 但當新野咁出 真係當用家狗咁撚

你唔抄notification center驚無人買？

用緊se,值唔值得換xs?